如果遇到職場欺凌，應該點樣做？

如題

偷拍片放上連登

我都想知點做

冇架喔
唔撚做囉
打下家
全香港得呢間公司咩？

搞返佢囉

東家唔打打西家

有兩個月通知期，依家煩緊點樣走得快d 唔使曬時間

錯過咗…當時掛住同條仆街嘈

咩公司/行業 要兩個月？
知道下？
等我唔洗中伏
唔該 師兄

買枝錄音筆準備好
有咩事就開始錄

Axxxx Kxxx網店 嘅倉 做下執單 pack貨個類嘢⋯

份約成張小學工作紙咁，對於員工有利嘅嘢 ，
例如：勤工，ot計法，Bonus 之類嘅嘢，份約都冇提過。

反而 天氣工作安排，離職通知期 個d就寫得清清楚楚，仲要份約冇分 試用期合約 同 正式合約…

令到我離職是因為真是定唔順班皇親國戚，成班pt靠關係 又唔是真是做，個個hea做 搞辦公室政治 搞分化 單單打打…阻住我搵錢。
做緊自己部門嘅嘢 唔得閒理佢 冇應到就即場大聲呼喝言語侮辱人，仲大大聲「屌你咪屌你囉！ on9！」

一個pt仔串串貢咁，嘢又唔做 平時又西口西面大聲呼喝人，仲要人地就9曬佢 一唔L理佢當聽唔到就爆人，有事就淨是識「我是pt黎ga咋 唔關我事ga」，咁我夠唔同部門啦～ 佢d嘢優先嘅話 唔通我d嘢佢幫我做呀？ 佢地都白L黐～

得個萬零蚊糧，就要俾d有關係嘅PT仔咁樣侮辱 人身攻擊 道德綁架，唔做都罷就啦～

收到 唔該曬
下份會更好

我轉頭出去買 thx

想問下，如果錄到 有咩機構是我可以投訴？勞工處？平機會？

有冇好意見？

都可以
或者放上連登

一齊花生？ 我都想… 不過腦細太有米，轉頭可能法庭見

嘩！想知佢地幾多歲？
咁大個人，成個中學啲問題學生咁？！
同埋一個地方咁多咁嘅人。聽到都暈！

一見到佢地大大聲鬧人，
真係諗起我以前讀書嗰幾個衰格口同學！（我到依家一諗佢地，就嬲。相信有唔少同學都係。）

成班mk仔同是非精… 十零廿頭
返工就抽水 玩，女嘅就圍爐講是非

你一講，我就聯想到個畫面！
多得依啲人，咁大個人，仲成個問題學生咁。
比機會啲中／老年人話我地後生點點點。

影衰我哋後生！

垃圾公司
推

聽到都覺得難頂 早走早著

連登仔會幫你
仲記唔記得上年calzedonia單野

佢地仆街一件事，你都太撚淋啦，pt都屌得你你真係自己要檢討下

有睇呀，
其實是連登到問，是想求解點樣可以是未夠兩個月通知期走到，又可以攞足自己嘅辛苦錢… 如果唔是咁仆街，我都唔會計較個d錢，當是自己黑仔 出到去再搵過份工就得，但是由於太仆街，所以我連個少少都唔想蝕俾佢地

遞咗信咪玩野發癲囉
係就係肉酸啲
但個個都欺善怕惡

唔是我太淋賣，而是我只是想專心搵錢 我唔理佢地暗啞底點話我，但是唔好擺呢d嘢上台，影響到我工作嘅進度同我搵食，所以先一路唔9理佢地 由簽約後開始就單單打打，平時我都費事理班唔L做嘢嘅人，但是今次擺到明人身攻擊 目中無人 道德綁架，咁我就冇必要唔出聲落去…

最多一個月跟勞工法

Axxxx Kxxx網店即係咩
我無野做可以幫你玩下

個pt成隻狗咁，同個個講嘢都大大聲 但是一d做得耐嘅講幾句，佢就即刻死狗咁擦曬鞋，我見到個下真是真心睇唔起呢d人⋯ 出黎做嘢始終都是要能力，但是我真是咁多年黎 第一次見有公司是玩人脈玩擦鞋就可以唔使攞實力黎做嘢，咁就有腦細養～

真是唔明點解硬是有d人，你做你嘅嘢唔9理佢地 佢地都總會搞9你

個pt 屌鳩你，你咪屌返佢轉頭

同搵錢有咩關係？

唔好話mk仔女啦
我初初出黎做野都俾個5x歲老細級恰到pk

出黎打工無辦法
一係埋堆一係走
但至少唔好俾人覺得你好恰先

如果合約有寫明嘅話，是咪依然都可以跟勞工法咁 一個月通知就得？
（佢地9開，費事搵藉口扣我錢… 之前有問過同事，同事話ot是唔會每個月出足俾你。
舉例：可能你一個月ot有成千蚊嘅，黎緊個個月可能淨是出幾百俾你… ）如果佢地告返我轉頭叫我賠足兩個月通知金嘅話，我應該點樣應對？

睇開啲啦，你都識話黃馬掛，親戚既邊嘢有得計

但你俾人hup到上心口你自己都要改善下，如果唔係唔係依班人屌你都到下一班，你永遠返工返得唔開心

ANxxL KxxS

利申：兩個都是好簡單嘅詞彙

佢地pt pack嘢，我地ft執單

佢地是玩小圈子玩到，你隊爆張台 佢地都唔pack你執嘅單，然後你問工作上嘅嘢，佢地一律答唔知。
佢地專登pack得慢，然後張台冇位擺 其他人擺地下佢地唔出聲 仲主動讓吉位俾佢地擺，甚至乎其他人擺地下就冇嘢，我擺地下就單打我。

有事嗌你個陣，d語氣仆街到…

你手頭沓單多，執得快少少 一執好一張單行過去擺台，佢地就又單打 是每一轉行過去都是咁俾說話我聽。

直頭是問句個倉務阿頭會ot到幾點，人地一個所謂嘅管理層都只是答你「唔知wor」，仲要d語氣⋯⋯

個關係就是，佢地玩嘢 令到你嘅工作進度慢，一是就專登俾d阻滯你令 你個部門/手頭沓單d進度 極慢，於是乎就變咗 今日個單清唔曬，第日嘅就不斷累積好多…

咁你咪屌返佢老母囉
點解要驚?

搞9我個個屌7我「揀嘢黎做」，但是我想講 我是收工後先揀，佢地是返工時間揀⋯ 況且我一個執單嘅，收工時間幫下倉務手執下倉上下架（公司得一個返日抖倉務，兩個pt返夜幾個鐘嘅倉務）又可以賺多少少，大家都好做d，我唔覺得有咩問題⋯

況且 埋堆又如何？ 咪一樣要做～ 我又唔是皇親國戚，人地埋堆搞亂公司運作同規矩都唔會有咩事嘅

個d關係⋯ 揸住支雞毛當令箭嘅… 持住是腦細條女個細佬d fd，就咁

我真是覺得職場欺凌呢家嘢好討厭，做得嘢嘅人會瀨嘢，唔想埋堆嘅又瀨嘢，人地睇你唔順眼嘅又瀨嘢⋯⋯ 呢d可能個個都會遇到啦，但是就冇人敢出聲反抗「職場欺凌」是有問題

我驚是驚扣錢賠錢，而唔是驚同搞9我個個嘈…個條仆街搞唔清楚自己定位是旦就「屌你咪屌你囉」，我希望令呢種人受教訓，但是依家首先我要搞清楚d合約問題 同 走嘅話會唔會扣錢 點樣應對腦細搵理由呢樣個樣，之後我就會爆d黑心嘢出黎

你屌柒佢唔洗扣錢 明唔明 一係佢頂唔順炒你

明

同佢嘈完，依家人地拉pt大隊黎搞9我

真是焗9氣，成班廢柴都智障嘅

我已經好大聲，人地是大聲到我唔夠大聲

其實係你唔敢出聲，唔好講人地
企硬對於你黎講好困難？

其實事發當時已經即刻打俾我部門嘅阿姐同佢講（不過佢地是fd黎），於是乎我上網睇過勞工處 平機會個d有冇得投訴呢類嘢，我依家直頭唔想再好似爛仔嘈交咁，直頭是想吿9佢職場欺凌

我一路都企硬緊，但是佢地無止境咁樣 我唔想曬時間，我直頭想快d搞掂，攞錢走人 然後爆佢地公司嘅黑幕

除非你係弱智/傷殘，如果唔係基本上係無得告

仲有，咁撚大個人俾人屌同呀姐講你無嘢呀？即埸屌撚返轉頭啦。

我即場同佢嘈呀，但是人做畜牲 我唔會做畜牲同佢好似爛仔咁。 質素問題

所以你咪俾人當傻仔咁撚囉

自己一路back off邊個幫到你？我係pt都當你玩具啦

加上佢地pack貨嘅，有時明明人地買a，a冇貨嘅話 佢地就求9其俾個顏色近似嘅b人地，之後人地屌啦 上頭屌到埋黎，就推卸責任搞到我地俾人屌… 仲要有d嘢是TB嘢黎，有d就是透過大陸去買來佬嘢… 有簡體字嘅packing，全部轉盒入… 黑心到…